有冇方法改imei

不妨直接講出嚟會幫到好多義士

有不過冇撚用
掉左部機最實際